潛力股嘅故事（長文慎入)

絲打我168高但係肥妹 個樣啲人都話唔差瘦左好靚個種都話我係潛力股 咁我實質體重比表面上重好多 因為高所以都有拉翻平衡。話說就係2月頭識左條仔 咁大家都係揾sp所以第一日出就搞。咁我就沉咗船啦，佢都知，佢都話佢對我有feel 咁我哋嘅相處模式就係十足情侶個種 係鐵係街都會做埋啲好sweet嘅嘢 佢唔介意同個肥妹仔係街到做依啲嘢 其實我真係有啲感動 因為佢都係幾高質男 試問男仔唔係個嗰都接受到人地嘅眼光。同埋我為咗佢我日日做gym減肥 只為配得上佢。佢會同佢啲fd介紹我係佢女朋友 佢有時都會冇啦啦彈句我係你條仔。有時都互叫babe咁。咁問題嚟啦 我哋其實都冇確立到關係 同埋佢最近脾氣出曬嚟 態度都有啲變 佢一肚餓就會發脾氣。我買錯野屌鳩我咁。同埋佢有一次即日問我過唔過去揾佢 我話好 咁佢個陣未食嘢 想我幫佢買嘢食上去 咁我化妝加撘車過去佢個到都要1幾鐘 咁我就比原本約嘅時間遲左15分鐘 咁佢餓到好撚燥 知我仲未到 佢就話費時煩啦我自己換衫落去買 個態度勁撚差 但最後佢完飯食飽就變翻以前咁。同埋識佢到而家每一次都我山長水遠去揾佢。佢冇一次過嚟揾過我。好啦，因為最近我feel到佢應該淡左我 我就同佢認真傾下 我問佢你想我繼續鍾意你定放棄你 佢話想我繼續鍾意佢 因為我係潛力股。其實一開始我就知佢係睇中我係潛力股所以先同我有來往。所以我一日未變好變瘦之前我同佢都係朋友sp(我地講好)我知佢係膚淺 但我自己都係膚淺如果唔係佢優秀靚仔有才華我都唔會想同佢有來往更加唔會想為佢改變。但感情依樣會變 我係未變好之前我已經feel到佢變梗 我都因為佢嘅變化而開始有啲動搖。我哋會成日講未來有少計劃。我好記得佢講過 以後我只能愛佢一個 但佢冇講過佢只會愛我一個。所以我根本就唔會放曬個心落去 我而家只係鍾意佢但我都好難放棄到 如果到最後愛上佢 我個時想抽身都無可能。所以大家覺得我應該而家繼續鍾意佢定放棄佢？定我繼續鍾意佢但唔見面唔聯繫到我變好變瘦先再揾翻佢食住佢好？

臭雞

叫條仔收皮

唔知咩叫逗號？

識唔識隔行同分段